ITZY DALLA DALLA MV TEASER 2

唔太like丸子頭把聲 好似鬧緊人咁

幾正 想舐佢腋下

wa diu yuna so qq

着咁少 會唔會凍親㗎。。。

Carry唔起哪吒頭

好樣衰

邊個係Yuna?淨係認到彩玲柳真

彩玲

出道等收皮

lia 彩玲 yuna 藝智 柳真

yeji上the fan好正

丸子頭出事

幾靚

麻麻

連柳真都拍到柒柒地

驗眼啦

學友真係唔屌唔得

米25啦

米拉 me respect 學友

個口大到可以含10條撚

我一條